csl做電話續約入：你地係咪好唔掂，年底到期，而家已經成日打黎叫續約，講左幾十次唔考慮住

又5g又乜乜77

Pk 話我唔識用5g, 係電話上面互撚

把聲靚就話同你吹兩句, 又有大6口音：5豬，流量，

屌佢老母日日打勁多次嚟 屌完唔好打就轉no caller id打嚟

csl 網絡由華為提供。
支那的、不了

成日收唔到 屌

其實全港所有台個網絡都有部份係華為建造/提供/租用, 除非你唔用姐

呢d野越遲攪越平

一撚樣呀
本身$298plan
成日收得好差
一完約即刻轉走

Smartone 用愛立信

「5豬，流量。」

本身2舊水4g無限，12gb後限速;而家續約sell我5g, 45gb data, 爆左之後聲稱不限速，289蚊

低能兼無知。
數碼通係Ericsson。

Smartone 新鴻基
深藍

邊間用得過？

3台 4G 誠哥

誠哥配華為
Smartone配Ericsson
真係唔知點揀好

算啦
避唔到架喇
除非你唔好上網啦
依家我就雙sim緊
一張birdie+club sim
遲d 應該Smartone 3 csl 都會考慮
打死唔用cmhk

一日唔同人打3次

PCCW都係一鳩樣